阻止禿鷹做聯合國大官 可以收到email 了 快簽

快簽快簽 推推推

推推推

pish

done

push

Signed

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

不如直接send去聯合國啦 低成本聯署根本廢

Push

推